【鬼佬中伏】監狗會專家話現況複雜，遠超範疇

【明報專訊】監警會國際專家組主席Sir Denis O'Connor稱，目前香港局勢複雜、令人擔憂，亦遠超於警方及監警會範疇。

Sir Denis昨晚結束5日的訪港行程，他說，5日內已感受到香港社會處境複雜，「不過即使監警會有多厲害，目前形勢遠超於警方的問題，亦超出監警會的範疇」。

Sir Denis認為：「沒有一個行業，願意揭露其行動決策、紀錄和錯誤決定，絕大部分人都喜歡展示自己優秀一面；關鍵是IPCC是否有能力要求警隊提供有關資料。」

佢都話要獨立調查委員會

鬼佬：中伏

鬼：屌你要紐倫堡先搞得掂

777想用鬼佬增加監狗會公信力代替獨立調查

如果可以勸到班鬼佬唔同佢癲

國師當年已經講清算警察同政府只可以用紐倫堡級數嚟審.個陣啲人仲笑佢痴線佬

醫都廢事,全部埋咗去將軍澳

班鬼佬心諗接左呢個JOB成世洗唔清, 仲同你癲咩

終於知道香港有幾黑暗

5日已經有咁嘅體會

鬼佬:監警會唔係監警咩點解咩權力都冇

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

希望佢哋可以將已知嘅嘢喺外國發揚光大

證明無錯

推

一定係黎到之後發現唔對路
你班香港警察咁撚痴線，萬一我寫份報告話你地冇做錯，美國分分鐘制裁埋我

一唔小心比美國制裁埋就仆街

從嚟啲人都係屌鳩佢未革命先清算

仲要清算身邊嘅戰友

國師係有智慧不過太小氣太自負

沒有一個行業，願意揭露其行動決策、紀錄和錯誤決定，絕大部分人都喜歡展示自己優秀一面；關鍵是IPCC是否有能力要求警隊提供有關資料。」

講緊警察投訴課可以揀料比呀 仆街 仲監警會行之有效？

I didn't sign up for this shit

明示監警會係廢嘅

正解